撚撚樣會唔會係真鹿仔？

我覺得佢唔會啦
同巴哈場外個N腎一樣，又話唔po花枝文，之後又反口